黃色經濟圈 杯的士 坐uber

tg 有過萬人黃色的士gp

的士不如唔好再用紅綠分新界的 過海的

用黃色藍色車色分政見好過

杯痰餵豬

Uber撚係黃咩 客服都係大陸仔聽電話存田
而且的士佬好多用uber
但都唔少的士佬係黃

黃藍的士佬我都遇過 不如壯大黃色的士圈好過

出親街都uber，唔駛聽廢老廢up

入黃的tg group啦
不過一開始未必call到車，因為唔夠黃師傅
但我而家次次要搭的士都會試下用tg搵先，冇先再算，要支持佢地等佢地搵多啲黃司機

uber大把藍, on9

黃既的士佬都比你搞9埋

喺黃的tg group叫過車
仲送咗小禮物畀我哋

高質又舒適

10架車有1架囉

呢個真
屌佢老母聖誕個日仲要全部拒載
咁唔想做生意就唔好揸出去啦

叫良心黃金經濟圈

求link

同求

group

uber hotline果班唔係支那人嚟
係馬拉人
全職的士佬好少用uber, 用得果d都係因為uber個型新優惠而去揸下的士,拎完優惠就唔do
有的士佬係黃,但一定唔多
同埋有揸過車就知的士佬有幾仆街

Uber真心好，幾次搭都係東南亞手足
的士平果幾蚊，但見後生就閪樣，仲要搵車,甚至拒載

請問有冇黃色的士85折GP

pin 呢個啦

之前坐的士 我預過嘅司機有黃有藍

我只用uber, 極小先會坐的士，唔係話黃經濟圈，純體驗， uber 冇表態過黃定藍。

幾個point
1.uber 極多黃，我個樣後生，好多時佢地見到我一傾落之後都會叫我小心啲 表示支持， 亦表示佢地識既uber 司機 全部黃 冇聽過藍uber

雖然我都有遇過一次藍笑笑口chok我係咪掉完磚走佬

2.uber 啲車真係好坐過的士好撚多，tasla 出入不知幾撚威， (好彩先會call 到tasla)

3.你唔撚据佢 你可以比星反映 (so far 我都係比五星），但係的士佬 你就算比佢屌返轉頭 你都冇方法投訴。